已經知道左聽日女朋友會同自己講分手........

但我仲係好鍾意佢

分手q!

失去左只能眼白白咁睇住佢比其他人溝

點解你會知

呢排都feel到

正話問佢一個close既frd知道佢而家諗緊咩.....

做錯啲咩？

你講先

[認真po]愈鍾意一個人，就愈要自己冷靜

完全就係同馬丁一模一樣

聽日死都唔好見佢或者俾佢搵到
咁佢想聽日分手都有難度啦

乜咁啱 我又係

巴打都係準備比人飛？

feel倒就嚟

可能最尾係我頂唔緊講先

我好你少少

至少知道自己既死刑係聽日

有啲野佢冇feel既話就真係點挽留都冇用

我諗緊好唔好自己講分手先

唔想佢做衰人

由得我揹起飛人呢個罪名

我呢排成日喺到諗，佢咁樣對我，其實係咪想我講分手咋。問題係我仲好鍾意佢，唔想冇咗佢

識得放手就好
總比整難塊面死纏爛打好

你講唔出口㗎

你叫佢比多一個星期時間你

一齊圍爐？

有預感就做d野令佢開唔到口

聽日六合彩開咩

一個女仔係決定分手就做咩都冇用

我真係唔想分手啊

一齊咗唔係好耐？

點解既然會分手都仲要拍拖？

點解你會知我引用你既？

咁啱入嚟睇到

唔耐
未到半年
但佢已經覺得走唔到落去

你係咁chur佢？

一齊左幾耐？

分左手過轉元朗happy下啦，慰勞下自己付出咁多得個吉，將憤怒化為身體既動能，可能從中搵到新既呢

一開始算係

成日想約佢出街

但事實佢唔受呢套

搞到佢覺覺太chur

咁佢同你講完都係冇變？

有

但佢已經慢慢冇feel

就算我做返點符合佢心意都好

都唔代表可以令佢回心轉意

3年有多

我明, 感情嘅嘢有時就係你鍾意人哋唔鍾意你, 或者調返轉, 真係要識得抽離。

自己開口我怕會一路講一路喊

佢仲會唔會打一大篇野屌你有乜問題

咁快佢一步同佢講分手先

最可悲既係連屌都唔會屌

比緊個限期自己佢唔開口我就講

上兩個星期同樓主一樣
而家散完 好努力咁move on緊
做gym 跑步 again and again

明知要散 就喺仲有身分嘅時候講哂做哂所有嘢
最後佢都係咁決定嘅
就走得灑脫
比返尊嚴自己 同喺最後比個好嘅印象佢

多謝你既提醒

我盡量喺喊既時候唔喊得咁樣衰

點解要喊 一個人去到咁決絕講分手

點解值得你浪費眼淚

你想喊而家喊飽佢 唔好喺佢面前喊咁冇尊嚴

same here

拍左幾多年都好 女人一無feel 點追都追唔番

我都學習緊抽離自己

共勉之

佢今日搵都冇搵過我

決定好過幾日主動講分手

費時拖住佢呢個好女仔